iphone 11pro max 粒電真係核電

平時7點到11點 正常已經得40% (不停打機，上網）

宜家仲有80%

pro max we trust

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

都話 ios加4000電終於實現，放題式咁用爽到仆街唔使擔心電量爽到核爆！
呢部11 pro max黎緊電量測試，除左rog2 有6000電一定贏到佢外，其他多電過佢嘅機，都未必夠佢長氣

如果唔係我鍾意用細機，我都狗衝

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲要部機唔熱

唔係好大部，打機睇片睇漫畫小說一L 流

細機電量如何？
今日先用第一日

11 定pro max 勁啲

11 pro max, green, 256g, 有現貨嗎？

Pro尋日晏就4 5點差完電
用到呢一刻仲有45%

噚晚屋企wifi成個鐘YouTube播片，去咗20%。
但之前由開箱開始一直上手撚極都仲有80幾%。

叉電幾快，講緊我無用佢個快叉只係用跟機線直插電腦叉。

邊部新機唔係核電

應該係pro max >>11 >>> >>11 pro

新機姐屌

唔敢應

咪係用完一年先同我講啦

an 機咪廢電囉

11都係勁

冇乜跌過

細電一直係Apple最大嘅問題
呢代係電方面真係比返啲誠意
雖然一早就應該

細機呢？

4000 up先叫大電
不過apple本身算省電所以都夠了

睇住黎，呢個4000電，已經夠贏晒差唔多大電過佢嘅其他機，除左rog 2 6000電呢部遊戲機

同埋apple 粒cpu 配合到，唔洗用咁多電去推

每次出新機都話電勁 下一代出就話上代都唔係咁勁姐

今次粒電 3174 mAh > 3969 mAh
都差好遠

用得仲耐過 iPad Pro ？

上一代係 xr > xs max > xs

屌 岩岩買緊係80%啦 你過多半年就黎料架啦

an機先核電好無？？

an機旗艦起碼 4200mAh以上，ZenFone 6 甚至達到 5000mAh

ip 11 pro 同max 爭幾遠粒電？

差一個鐘

有人做過測試，iPhone 確實贏曬，唔知 an機陣營會點反擊

睇數字有撚用咩
iphone 1800mah 都耐用過An 3000啦

你地有無人會用埋 「外置電連外殼」？
會唔會好重？

過左一個月先講啦

第一日講經咩

咪撚講出黎比人笑啦 第一日..

支持層主

差過note10+？note10+都唔算好wor，note10+用家路過

Samsung

真 差電就快
用電都好快下
想換11pro max

an 機燒電燒得快，iphone 優化得好，an 狗點會識

換啦， 早上瘋狂用到而家仲有57%

唔洗理上面果d 話新機襟用d, 我之前新買 xs max 咪又係新機，d 電倒水咁

呢啲測試係長開住，無計sleep time ，但日常用一定要計埋sleep standby 果時，如果計埋iphone 一定贏好多，android 太多垃圾apps sleep 緊時都燒電
所以無一部android 係核電，除非唔裝apps

11 Pro 都好過 XS好多
係今代為數唔多嘅優點

電係好重要既一環，咁睇Xs 性價比真係好抵，11pro 都叫好啲

頂你新機如果唔係核電就死啦
我部都8plus 岩岩買返黎都頂到一日
而家正常都要中間叉多次

新機大到咁電唔夠都講唔去啦

特登整細電，逼你換電買max，計到盡

咁點解iPhone 唔整大舊電？

出年差唔多時間就會倒水

優你老母

新機係咁㗎啦

因為 taptic engine 佔用太多空間，無位放battery

鳩up 當秘笈

an狗不嬲on99

個OLED用落無你講咁嚴重

華為係核電，不過冇google apps

note10+叉電光速，有驚喜

如果高用量，就要外置電幫手叉多次，但呢部野個mon超靚，屌打iphone 11 pro Max

今代無姐，之前 P30 pro 一直有

note 10+ 真係不得了，全面屌打 iPhone

Note7

粒u落後iphone 11三代

呢部直頭切爾諾貝爾嚟

Note10p 完勝11 pro m?

同意
不嬲新機啲電係com用啲

核電係因為粒a13 bionic clip
呢樣android 點都比唔上
而家用11感覺比之前note9耐用好多
但oled理論係用少d電

差得好l慢 4000mah太大 18w快充都要充2個幾鐘

nokia 3310 勁啲

Pro粒電都勁
平時X果部打成朝機跌到得返60%
今日打左成朝睇埋YouTube 先用左唔夠20%

請大家善用不推文

全面唔敢講，但重量同個mon就必定

都係，但個mon質素太差，唔會用

super charge 都夠啦，45W 屌打 18W

P30pro 係 1080p 垃圾芒，不過 mate20pro 係 2k amoled

外型都屌打，M額太樣衰，邊框又粗，鏡頭又似腫瘤

唔制

用多幾日先啦

其實Iphone係待機慳電
你開mon就一定睇mah做人

邊框真係水管咁粗，好癲

屌⋯⋯我部iPhone 8 plus 用左一年 電池效能重係100%

兩部都玩過，同samsung mon完全唔同level ，但佢賣點係穩定同慳電，呢方面係強既，一星期唔熄機，只係跌少少電，好癲

但……mon太廢，算啦

係iphone post講samsung note10+係怪怪地，各花入危各眼，但買iphone前先玩下部note10+，可能會改變主意，因外型同個mon靚太多，唔係同一級別

用緊note10+ 好想換番iphone

家燕媽媽

嘩！真係驚天大發現喎

大機不嬲都ok
係細機電廢

一 新機緊係咁
二 iphone只係待機慳電 用落一向都係食電

所有ifan都不願睇電量實測片

屌你啦 小米8 待機可以12hr

屌你老母 fake news

用緊7PLUS, 但11pro max好撚重

原因？

我朝早7點用到而家18% keep住用 睇ig 睇yt 覆wts 咁粒電算唔算都ok？d電算唔算用得快？

換啦
我都賣撚咗部note 10+

Note10咁新都賣

既然你都用過，咁就算啦

始終 Samsung 本身做開 amoled，好野一定留俾自己

Can't agree more

你兩個算柒數啦
不停扯貓尾都唔會有人理㗎啦

以前細電都唔夠用
而家電大左 我估都係岩岩好
要等兩佃個月就見真章

大陸機就話姐，Samsung 旗艦都唔俾討論？？？

Note 10+ 絕對係今年既 android機皇，點解唔可以同 iPhone 比較？

比閪到較,粒u落後apple 3代

手機淨係睇 cpu？打機先會睇跑分

對於大部分普通用家，電池更加重要

同xs max差唔多 重多少少 差唔多

android😂比較
點都唔會用

睇下你講既落後係咩唯一SA NSA既CPU係邊粒？

你唔用咪唔用，點解無討論價值？？

呢度係手機台，唔係 iPhone 台

三星內置360

今時今日仲有人用垃圾iphone

iPhone 夠係大陸組裝啦

你信得過 Apple，點解信唔過 Samsung?

連登仔 90%以上用 iPhone

Cpu
single core比note10+高80%

因為三星品牌以垃圾聞名天下

屌新機講經

咁咩廠先會用垃圾品牌供應既mon

*當客人垃圾

買mon算唔算客人?

係你以前腎虧姐

iphone用Samsung mon
總結iphone都係垃圾

三星手機部門絕對唔可信
零件唔係直接同我有關

單機啦你，理虧仲死撐

你反大陸機都情有可原，反 Samsung 傻的嗎

Note7事件之後正常香港人都唔應該再幫趁三星

但 Samsung 仍然係全球第一，旗艦機價格直逼 iPhone

完全唔覺d電有咩問題

睇過？

仲有所謂Premium 價格只係>400

再睇埋香港？

點解咁既,世界第一電話品牌喺香港俾人炒double？

呢個真 應該用自帶360嘅三叔

我覺呀

人地topic 討論緊iphone 又入黎講an機

新機。。。

就算點水人去買,過左今次發夢.香港有少少腦都轉翻去iphone

賣左幾錢

$5100

咁低？

但除左粒U
其他都輸呢
屏下指紋2代
mon邊框3代

之前又話Android 得硬件勁
咁快有咩用
依家外型，功能輸哂
就用粒U快3代 打J？

sony xperia 1算唔算旗艦

唔想煩, 諗住放$5300 就算, 對家還價就deal

Cpu 贏三代
Gpu 贏一代
Faceid 贏三代
拍片一直贏緊
影相睇test都越來越多youtuber話iphone贏緊,ios仲有一個功能影相未開
Eco system 贏五代
U1未啓用,所以未用第二代airdrop 贏一代

講OS
安全性贏
私隱明顯無得比
無預載支那apps

究竟Note10+贏咗d咩？

學人po但係都要學埋遮序號啦

除左粒U呢？

5100都放
唔怪之只懂用iphone

其實你可以睇下youtuber 嗰d test unbox有比較到,
睇左十幾條,我真係暫時未聽個有任何youtuber話iphone 個cam 差過note10+ 最多係一條片一個項目輸其他都大勝

新機嚿電梗係勁啦柒頭，你試下幾個月後睇下點

同6000mAh 一樣

外型？

超粗邊框 + M額 + 核突鏡頭

贏支傻閪筆，引以為傲既彎moon

你講個D除左CPU係客觀事實

拍片/相機
ECO SYSTEM
私隱安全性等
都係主觀你覺得
全世界認同嗎？
有科學數據根據嗎

Face id嗎WIN 5代嗎？
屏下指膜WIN你 10代100代啦
(因IPHONE 完全冇呀)

另note10+ 贏咗d咩？
真係要數嗎？

RAM
真雙SIM/SD CARD
充電速度
無綫充速度
反向無綫充
Mon 質素/色準/屏佔比率/
前鏡屏佔比
邊框粗度
屏下指紋
機Size/機身重量
S PEN
Dex功能
smart otopus
價錢

呢D係咩？
真係I PHONE 贏嗎？

其實唔係話iphone 唔好
鐘意的各有各好各有各用
但唔好再咁膚淺
以為IPHONE 最無敵宇宙最強
其他的就係垃圾

咩主觀，遲d出test 出數據咪清楚曬

然後就咁打一大堆功能就話贏

Cpu gpu 影相 拍片 faceid airdrop iphone
Ram screen touchid 輕薄 叉電 note10

究竟邊項功能對主流用戶重要，我相信之後market share會完美顯示到

仲有請追post,係有兩個人自己衝入嚟話三星完勝在先，射到一地都係然後我先屌佢哋。
我自己就永久blacklist三星，佢出咩我都唔會去留意，都相信大部分香港人都係咁。

係

屌你新機梗係核電，一兩年後先講嘢啦

唔幫襯三星係咪講緊包埋芒、電視、你電腦條ram、你隻ssd 都唔會考慮？

有冇比較過APPLE粒U大粒好多 其實佢贏都係堆出黎

核電

最大嗰粒係exynos 9820 喎
同ipad pro嗰粒A12X 差唔多大
Exynos 9820 127mm²
Α12x 122mm²
A13 85mm²
A12 83.27mm²
855 73.55mm²

大陸 Kirin980 呢

同埋你呢d數據邊度搵？

74.13mm²
Wikichip

我嗰部放喺度一日唔用 都冇咗9%點 點算

人地好明顯係討論緊手機
你係都要捉字蝨

想要11pro手感， 但係又想大電
差一個鐘好似都ok,還掂叉得快

屌iphone5一開始都係核電啦傻閪

贏ram 同mon掛
好後悔買左note10+

身邊同事親友用3星果d, 全部用一兩年內就肯定燒一次底板，呢樣iphone真係比唔上

係鬼

燒底板唔緊要，唔好燒spring bag 就ok 啦

之前買左部note8 用左半年多d....我已經開始擺響度，用返iphone 6s 算

咁似乎 Kirin980 都唔差

點解 Exynos 咁大？？？差唔多大一倍，但跑分反而墊底

呢部垃圾家燕媽媽都有人吹奏，samsung 整到個mon 幾鮮色都無用，d 色假就係假，你做到人地調色效果先出黎講啦，同埋叉電叉咁快想整多次切爾諾貝爾咩

屌你真係唔識架wor

連登仔>displaymate

iPhone 幾時先肯自己研發 oled 呢，點解要靠 Samsung

Apple啲電真係好撚鬼

個mon偏色到好緊要點超靚

依家叉電叉得快都唔撚得，d狗惡到

用緊note 10+表示理解唔到色準咗去邊

識叉一定係用usb2.0攞電 理撚得你45w

Pokemon master玩半日 永不熄Mon
但係叉電好慢

可唔可以用Maxbook個60幾W嘅頭 再加 iPhone快充線
幫手機快充？ 定一定要買佢個18頭

邊有吹奏 咪話想換番iphone

可以
我iPhone Xs Max 成日咁做

你要明白d狗係敏感到提三星呢個名就亂咬
就好似叫黑警就會比人拉一樣

你用都未用過，講經咩，iphone未又係要跟人出快叉

大家有無依個問題？我有

係，特別係s9開始，點都要換一次底板，不過可以順便換埋電

你呢d 撚樣對中你條尾就話人係狗同d 黑警等於比人講個良心去左邊就打鳩人一樣，你呢d 撚樣又就係想水鳩人用android 機用360 囉

吠大聲d
邊一句有水過，你老母同你係咪弱智黎，不過以狗標準黎講你可能係高智商

對比你同你全家，又真係好難唔高過既。

呢個post一定無三星狗水人買三星

好好笑

班三星狗惡到就快iPhone post唔俾人讚iPhone

我叫你買華為你係咪買呀？
智商咁低咁容易比人煽動到叫你主人睇實d
一堆狗出黎吠

本身你都講人垃圾先，人地講你狗有咩問題

我係講部機垃圾，佢就話我狗，你班三星撚屌仲惡撚過大陸，過主啦妖言惑眾

你本身講聲咁難聽，要比面你？

18W快充
兩年前an機已經講緊40W

邊部？

有冇電量圖睇?

用黎打出打入，唔玩貪食蛇，緊係pro max啦

可惜係行 android...

s10 plus仲勁過note10 plus

點解咁耐 youtube 仲未有人拍片 test android vs iphone 11 電量

是但啦屌

岩岩買左部11玩感覺電都係麻麻同埋好撚易發熱

因為唔係用 OLED
變咗就算用 dark mode 都唔會特別話好慳電

睇過篇野講lcd其實用黑色係晒電過全白

唔怪得之前用 8 plus 上連登會咁倒水
以為粒電唔得

11pro 都勁左好多
重無xs 咁熱

18:30開始睇:

p20 pro

二百幾gram 呀大佬

就係因為咁我寧願攞嗰九千幾蚊去買 11 Pro 256GB
買之前都掙扎咗好耐

勁過 8 plus